沙田開始多人！！

新城市cs開始多人 聽講夜啲有糖水食

街坊埋站啦

街城街坊

Up

街坊落街接小朋友啦喂

早啲訓聽朝入機場啦

沙田手足push

等緊你地

沙田手足真係街坑榜樣

坊

順便借問聲有冇沙田公海tg

推

唔夠人所以取消左 不過都多謝大家一齊叫！